[回帶] [澳門良心] 停電期間狼胎加價 150元兩支水100元一盒叉燒飯

「天鴿」吹襲澳門期間造成嚴重破壞，不少地區更停電斷水。有當地藥房和餐廳座地起價，一支在香港賣10元有找的700毫升蒸餾水，昨日在澳門藥房竟賣兩支合共150元，有燒味店一盒叉燒飯賣100元。

網民紛紛批評商店「發災難財」，「飯都算，兩支水真係離X曬譜」、「75蚊一支水，仲貴過酒店」。

澳門狗

話真係澳門狗嚟

澳狗同蝗有撚分別咩

人地日本酒店係照顧左自己同胞先

自己搭的士衝入災區既港女係無人理

澳門狗係發自己人災難財

又歧視澳門人

眼紅勿入
去澳門炒水

華人本性

咪係

150 cents

真有良心

呢間鋪既人，死曬全家未？